telegram SET左密碼 換sim入新電話就登入到??

本身有SET左密碼
入SIM入第部電話
新電話安裝返TELEGRAM
會send驗證碼比你
會唔洗密碼就登入到?

set two factor authentication先係你想要個效果

ok thx

Tg還tg，sim卡還sim卡